連登偶像達哥幫支付寶同支那天貓賣廣告.........

好失望

咁鬼令仔就放過佢啦

達朝福利真好

有咩問題
你唔用天貓淘寶百度？

證明支付寶真係好用

支那寶

五毛達落地獄

我無用喎

拍廣告又要經過連登仔批准

惡過共產黨

入list

個別事件唔計啦

講定先，五毛又想膠化捉毛義士

龍門任搬

其實香港人唔課金，
根本中共用銀彈就可以間接買起曬D KOL。
講政治野就封殺你廣告。
長遠香港實會變親共。完。

導人向善

《什麼是五毛》

power_off 2 日前

off囝

disappointed

我知你班撚樣都有用淘寶架

連登三大聖人:
達哥
侵
陳浩天

佢地屙篤屎都係香

第日五毛list應該有達哥

子華： 搵食啫 犯法呀

屌你咁都搵到

甘支付宝真系好用丫

達哥出賣香港

今次唔計

我愛達哥 支持達哥
我愛淘寶 也愛支付寶

我愛達哥

雙11準備大手入貨👋

你地班hater又阻住達哥搵食
投共好出奇咩

應該一陣會入黎講句五毛圍爐post之後就走

達叔倒米是常識吧

一陣要去達哥台洗佢chatroom 了

連登糞青

不了
今次就真係幫唔落
幫垃圾支付寶賣廣告
狗都唔用

達哥fans：搵食都要理？

標準回覆：

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

條友仲on9過笑波子

搵食啫？達哥唔賣廣告你養佢啊？

又兜 連登達粉好撚嘔心

佢應該好努力copy緊你地之前既reply
佢最近好中意咁玩

賣廣告唔計架柒頭

其實馬雲係香港藉，蔡崇信係美藉，阿里大股東係軟銀，咁諗會唔會好d ar

哇 你不如話支付寶引入香港叫回歸

支那寶天貓

達哥班粉絲全部鳩都縮埋

支持支付寶了

更加要支持

馬雲廣東話都唔識講
落到來咪一樣被人叫蝗

支那達蝗語教室，經典重温：

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

~too be continue ~

喔
你唔用大把香港人用

我用

雙11 is coming

想搶日本平機票

好多支那狗

8 Nov 活躍五毛名單
1. 達哥

近期活躍五毛:
1. 陳近南

淘寶嘅話 android八達通個apps咪得

繳費靈 同 visa都可以

淘寶本身就係支那嘢，根本唔應該用

達哥今鋪自製核彈 一次過炸死哂班憤青同達粉

達哥做咩都係岩

就黎成個cc台俾各種核彈炸死晒

支付寶好好！！支付寶好好！！啦啦啦

食屎啦達狗

大波同細j人地紅過你 都未幫佢地賣廣告啦

屌你老母

反五毛黨呢

去咗搶廢老座

究竟今次天貓用左幾錢係香港落廣告
香港站 紅隧 船 請埋dodo姐
連達哥都可以冒住比兄弟屌既風險 拍埋片
個價應該好和味先接

龍門最新位置去到邊

達哥做卧底等有返咁上下權力先正式反正咋

中資連

紅左賺錢就緊架啦

睇黎建國大業2應該會預埋佢有份拍

問阿媽拎錢同friend 睇建國大業2

上中資連登屌人用支那寶，狗咬狗

有＄唔通你唔賺？

今次真係幫唔落手 咁樣同吳三桂帶清兵入關無分別

連登都有天貓廣告啦…

決定日日睇達哥反佢

咁都兜真係好撚肉酸
7就認左佢

利申達粉

題外話, 達哥呢排講野個logic都好支那feel,d句式好中意用名詞做重心

蔡崇信台灣人.....

請繼續狙擊支那達

珍

係時候反攻達朝了......

咁事實淘寶又真係好用
連登仔們又熱愛淘寶

好失望，奶共達

仲未入黎

照道理應該睇到個post架

咬牙切齒咁睇緊

見到支付寶呢三隻字點解未仆出黎架

準備推大量新聞搏post沉底冇人記得

成個post乜撚野都釣唔到出黎

連登首席達粉 永離六道又無

關愛座又無

agger

我想導人向善

邊有

以事論事 google出嘅關牙連Q事

班達粉又喺另一個post圍爐

整個傳送門黎cc

個post本身正皮領先幾十個
而家愈黎愈接近

backup佬事件係達哥嘅分水巔

冬瓜清話撐達係5毛喎

低級spin
你證明唔倒呢度所有人都有用淘寶，但你個偶像達哥幫支那寶宣傳就係鐵證如山

大家唔好再推了

又係呢啲觀負評閱留言打手齊鳩縮系列

老老實實 奶共有咩問題
中國人本質就係咁

冬瓜囝佢開始精神分裂
反達又係五毛
撐達支付寶又係五毛

推呀
奶共達已忘初衷

支那達

奶共奶到雨傘運動嘅運動發言支持學生
奶共奶到玩watch dog 2嘅時候藉揮春黎諷刺中共
收中資開公司=奶共 你d logic都幾有問題
咁你買made in china 嘅嘢都係奶緊共啦傻閪
都係嗰句啦你為反而反 我又吹唔脹嘅

駁唔到

果不其然，cc台精英唯一嘅反駁方式就係“五毛又圍爐”

Yes

今次真係幫唔落

pish

留名等睇達粉條底線可以縮到幾後

平時班護主達粉死撚哂

睇班達粉繼續兜幾好笑

達粉：搵食姐

咁民建聯果班都係搵食姐

關主席話藝人唔理呀

咁達哥屌政府笑大陸人嘅時候點解無人出post撐佢？

出咗啦